原來任天堂搵過海洋公園想搞全球首個寵物小瑩靈樂園

但比人BAN咗

//...但係計劃最後都被一班官僚作風，不思進取，與時代脫節，缺乏膽識嘅幾位董事ban咗。還我哋部門一個公道，我哋部門認真開多次會議商討可行性，並同日方多次溝通接觸，分析各種方案，完全冇怠慢同輕視日方，對方誠意十足，提供op一個起死回生，雙方互贏嘅方案，但最後都被一班JB,GBS垃圾董事ban哂，我哋部門唔清楚董事開會嗰陣，背後政府有冇份否決，如果有真係罪大惡極，呢個政府同班董事一樣廢到無倫，係op沉淪嘅原因...//
今日海記搞成咁係政府同班管理層自己攞嚟

汁

每位入場人士會獲派發具定位功能和AR鏡頭的裝置，旅客可隨時隨地在園內不同角落捕捉小精靈。而小精靈會按其特性在特定生態環境出現，希望令遊客走遍整個樂園。如一日內未能收集所有小精靈，裝置會儲存紀錄並可留待下次再戰。原有海洋劇場會改裝成遊戲裡的華藍道場，結合AR技術結合真實動物與虛擬精靈一同表演，遊客離開時可獲得水系精靈。而園內設施和機動遊戲會增加寵物小精靈元素 — 鯉魚龍過山車、比卡超鞦韆、小火馬旋轉木馬、鬼斯通鬼屋、巴他蝶情侶摩天輪；纜車圖案變成精靈球、椅子變成卡比獸、電燈有電磁怪圖案、歌唱表演有可丁現身；員工會穿著遊戲裡的服飾變身NPC協助遊客，保安則會拖住穿著護神犬服裝的狗示人

靠呢班垃圾，執柒咗佢啦

睇字都覺得high

班膠層真係

不遠矣

Cls,真係出嗰話一定爆

如果搞得成，真係惦喎！

睇字都想玩
但香港好多廢管理層太守舊

班廢物個個月拎幾十萬
與其冒險，不如少做少錯

如果100億係用嚟改做成Pokemon主題

冒險？
出糧？

好有諗頭

可能唔洗100億已經改到

應該班高層係嫌個license 貴

應該貴唔過家陣問立法會拎錢

仲怪緊班高層，怪緊政府？

根本就存心玩死香港快快趣趣玩爛佢，完成國家任務。

嗰班董事逗完糧就拍囉柚走人啦，搞咁多嘢做乜，冇嘢搵嘢嚟煩

好想玩

有冇得再傾過

任天堂應該會投資入股 似係班人唔想有外國勢力加入影響佢哋

執柒佢啦

，保安則會拖住穿著護神犬服裝的狗示人

所以話係抵死嘅

班膠層一定係弱智
剩係香港 台灣 都已經大把客會嚟玩
未計一堆世界嘅痴線精靈迷
成個世界都會識呢個支那公園嘅機會就咁就冇咗

搞既話我一個月去4次

因為中國冇pokemon go

抵鳩死，有好牌都唔識上
食老本食到執啦屌

同任天堂合作就正

動物之森又得

搞得成的話
淨係應付日本客都未必應付得切

其實覺得海洋公園嘅兒童天地啲野都有啲舊，冇好似迪士尼咁有代表性嘅公仔（除咗威威）未必好吸引到家長帶細路仔去

任天堂公仔

高層

license=自己出
而家=納稅人出

依家轉玩動森

佢所謂自己出未又係納稅人嘅錢
個PARK政府擁有既

屌你勾結日本侵華分子
傷害廣大中國人既感情
好嬲好嬲
同胞

人大個已經冇追pk mon
不過聽d 內容都覺得幾吸引
係咪首個大型pkmon 樂園？
到時肯定好撚爆

而家索性成個op 剷左佢割左塊地俾老任算啦

炒撚晒而家班高層去啦

如果成事係
但家陣人哋應該搵咗第二個合作

PINED

就咁睇都好想玩
好彩傾唔成

Thanks 巴打

老屎忽就係想乜野都唔洗搞
無客就問政府攞錢同賴市民

叫寶可夢樂園又玩唔玩先

好吸引！
如果有一定吸引世界各地嘅精靈迷去玩

日本自己搞返啦靠香港班高層死得

執柒咗佢

license係會貴架啦
但係正苦磅水驚閪咩

小螢靈係咩事

唔理內容玩咩 淨係個主題已經聽到興奮
Pokemon go 初初出d全世界人玩到癲
垃圾管理層

香港玩pkm最投入既係班4-6十歲既中年人
搞少少公司優惠都屌打啦

睇字都好想玩
唉垃圾港共

依家都大把老野中年人玩

SOR9
打錯字

同八達通一樣，遲下又走去求人

台灣啦，聽講台灣人都好鐘意pkmom
如果日本本土為左唔想同迪士尼同環球影城撞
可能就要去到福岡了

福岡其實唔錯，地大唔迫，機場又近市中心
國際嚟講中日韓台港都近
又冇咩大樂園玩，d 遊客去親一定去玩

劉鳴偉 竟然係副主席

搞得成真係可以翻生

係我又唔拘
比撚埋老任管

要痴日本人做嘢 點解咁唔愛國

深圳市政府會忽然有好靈通消息，打去任天堂叫佢係深圳搞

福岡我都去過
無東京咁逼迫咁急
但又唔係話好落後
同埋真係好多韓國人

Sony 就話姐，老任就算啦

都好過家陣港共

保安則會拖住穿著護神犬服裝的狗示人

想像成班人係某個地方捉精靈覺得有啲尷尬
首先一定吸引唔到老年人，中年人都唔多人玩過PKM

不過整個樂園直接係PKM元素就仲好啦
加埋OP好奇怪

寶可夢樂園皮卡丘乘龍

夢可寶樂園,聽到都想去

任又罪

見到已經想去自己搞死自己 仲要人畀錢

香港好多大公司啲高層都離地

老鼠個間啲高層更加離地

推

班膠層真係無撚腦

支共幾時搞番個全球首個喜羊羊樂園

其實同pkm合作真係實冇死
冇全國圖鑑嘅劍盾都咁好賣
整埋pkm go聯動仲正 支那人又冇得玩
又可以吸納多啲外國人

當年啲人顛到會call車捉精靈
海洋公園咁都唔識做....
執柒左佢算啦

搞得成真係天下無敵

任天堂依家直接自己整樂園

做到既話真係本地都爆哂人

係真唔係呀
Free money喎

剩係個idea 都贏晒 on99 高層

當年見到迷你龍已經人群眾集 冇ban實賺到笑 不過筆錢唔會幫到佢幾多 港共加支那管理 到最後都唔會撐得耐

其實韓國人度度都多
韓國旅遊輸出真係好誇張
只係其他地方多d 外國遊客，溝返低d 比例

好創新，我會想玩喎

咁執咗佢啦，剩係擔心動物去向，我個人認為畀錢去養啲動物直到百年歸老可以接受

垃圾高層

我係去探朋友
佢係果邊住咗一年WORKING HOLIDAY
佢話福岡見韓國人多過中國人

真係有得搞bo可惜

一日有班腦裝屎垃圾管理層 都唔洗旨意比你搞得成

認真
呢個idea真係ok
海洋＋pokemon做主題
中年人因爲Pokemon go 所以有市場
後生識pokemon會覺有特色
外國遊客又會覺得有新意

不過遲啦
染紅左就執7佢啦

你岩岩放監？
pokemon go hit個排明明勁多人一齊跑去捉
後生棄哂就到廢中玩架wor

如果搞得成 應該全世界嘅pokemon撚都會去 可惜 依家執柒咗佢啦

當日啲人為咗卡比獸，成堆人衝出馬路，海洋公園肯搞，剩收香港人錢都發過豬頭

我終於明點解班膠層要ban了
因為班支那人冇得玩

如果你係#2就秒

成手煙都唔識食糊

咁老任有冇搞島pokemon樂園
利申:無題曬全文

驚閪 任狗奶共

幾得意既係，韓國外語水平好似都唔係特別好，但都好鐘意出走

唔好傻啦 支那根本唔想香港出名 唔想香港進步
一定唔會批呢個project
何況 班廢老高層連咩係pokemon都唔知啦

up

任天堂接管好過

好事嚟，廢事比佢吊鹽水

班高層真係on9

垃圾老屎忽永遠都係阻住地球轉既存在

無左海洋公園本身個style
分分鐘海獅logo都要轉埋做比卡超
成個場比寵物小精靈改到唔同曬
老屎忽點會肯

完全唔掌握市場動向重叫人點信班垃圾高層

開得成我諗九十後點都會去一次
依單野諗起李小龍故居
明明可以轉型做旅遊景點
偏偏就拆咗佢

立即買年票

日本嘢政治不正確無可能過到
可能膠層其實係想搞雷鋒樂園

真
背背龍做海洋主題

我敢肯定過左頭一排會變老人院
廢老買全年pass 日日就入去捉精靈

無既
家陣科技咁發達
一機在手世界通行

唔止掂 全世界PKM迷都會嚟香港

寶可夢樂園

證明佢地唔想香港好

而家個個狗都唔屌

整喜羊羊樂園啦

必賺嘅plan都ban, 抵執啦下話

要執就快啦!!!!! 咪撚再情緒勒索香港人呀屌!

有時真係唔明佢地高層個腦裝咩

正苦只會批淮賽爾號同op合作
咁先係國家任務

執7左佢啦！班既得利益者都fat左咁多年

講真，有幾多人會鍾意威威獅令

On9
抵你執

其實汁鬼左海洋公園
是但起個新ge 大部分人都會去一次

得閒搞d活動
pokemon go又好
switch又好
卡game又好
隨時都爆棚啦

寶可夢

最榮幸係老任睇中左OP
但依班垃圾高層

如果balance到 兩個牌子
下集出多隻威威獅令落3主
咁就真係威威啦

有既話門票都有得炒

叫海獅笠件比卡超造型衫 或比卡超笠海獅造型衫咪得
呢d淨係出周邊野都賺到笑啦

咁又唔一定要食咗威威獅令
可以威威獅令著寵物小精靈既衫，人地米奇米妮都可以COS MARVEL啦
不過佢哋家陣都無咩點放威威司令出嚟

變咗依SET

嗚煒: 咩寶可夢 皮卡丘 點會有人玩啊 ban
日本仔真係傻傻地

真
依個先係重點
但班友又吊高嚟賣

個idea咁正都ban
班高層真係食屎大

執柒左去啦

真，日本仔玩crossover 真係玩到出神入化

屌 一聽就知喺香港係冇可能
成班9官

想玩了

嗚煒: 慳啲錢少去海洋公園好快買到樓

好柒咩料

執撚柒左佢算喇 呢個唔係比香港人玩的公園

多多都科分分鐘班pokemon go呀叔都想入去玩

智撚障
淨係個名每年最少一百萬人搶住黎香港入場玩

我要同小精靈玩遊戲

啲高層係唔會知咩係pokemon

對平民嘅影響力有幾大

佢地可能連pokemon同喜象象都未識分

pokemon對佢地黎講只係一啲數據

佢地只會睇poekmon可能對樂園嘅即時收入

唔會大大提升，但又要比好多版權費就會放棄

前幾年都有啲動漫crossover op嘅合作嘅，不

過真係好短暫同好垃圾，似係商場嘅個啲

decoration多啲

根本呢啲生意係啲無creative ge人身上就無撚

用

未搞，搞咗Mario主題先，Pokemon計劃中

啲老屎忽不嬲都係唔識變通

支共點會比香港跑出，一定要將香港搞到地底泥咁先安落。

本身威威司令都勉強覺得OK
依SET真係...

比老嘢做就死得 根本就跟唔上個時代

威威司令變咗白海獅咪得

係旺角仲見到中年人幾部電話玩pkm
想知老任有冇統計，想睇

有pokemon會變成OP是我家依家執柒咗佢

其實之前同IP聯乘D質素高好多班
我諗班高層都知收得,所以先有得搞咗幾年

係咁嘅真心自己攞嚟
快啲執柒咗佢
不思進取

全球最賺錢ip搵你合作都可以reject

依樣真係

全世界d主題樂園見得老任放pkm版權 一定仆住買

想玩呢個

不如佢真係出Pokemon Go 主題我都想入去玩

Pokemon新game整隻海獅造型小精靈咪得囉

兩個字，抵死

屌

逃寶好似有個, 念起都覺得柒

執柒咗佢啦屌

屌好想玩鬼斯通鬼屋

有話事權班人已經同社會脫晒節

連我唔玩pkmon都覺得好似幾好玩

班垃圾：屌咁麻煩唔搞啦，無錢賺問政府拎咪得

鯉魚龍過山車 好似好撚正

傻既 唔蝕錢邊有得問政府攞錢

EX9AC7TLY
家陣未扮死狗又係咁勒索

深圳市政府好快又會忽然有好靈通既消息，打去任天堂叫佢係深圳搞

如果當初搞得成 有呢個都唔定

聽落好正
不如執咗op 改裝做Pokemon park

幾年我印象有walking dead/叮噹/疆屍 都幾正

仲有HELLO KITTY 海賊王
吸咗唔少人去

今日777出嚟講大話，話監警會報告好持平，好公道

其實監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況推上國際，721係警黑合作！我要全面調查！

Twitter國際戰線需要你

監警會前外國專家組成員

之鋒

眾志

一眾記者嘅整合：

一班廢老中坑師奶瘋狂入場

時代好耐之前同one piece 合作 都大排人去啦
日本動漫/遊戲 很放版權比人大搞根本就係穩賺

係咪得我一個睇到

保安則會穿著護神犬服裝示人

我覺得啦 一個咁powerful既project
其實唔單止公園受惠 而係成個香港旅遊業都會有龐大收益
班管理層

仲應該好快回到本
全球幾多pokemon fans，可以吸納世界各地旅客
香港旅遊唔應該只為支那人服務

WIN WIN
我又可以接觸多啲人
你又可以借我個BRAND去吸引人

所以冇必要救件垃圾

真啊
全世界第一個WO
所有鏡頭都會對住你

不思上進執柒左佢

仲好啦執7左佢啦

賺緊
齋日本都夠做
到時成場日本妹

算吧啦，就算過到董事，老任咁食古不化，點會賣版權俾你

系。。。

自己睇下日本啲Pokemon store淨係賣下公仔都人山人海
開咗個咁嘅樂園
㗎仔都會過嚟玩啦

呢條橋真係無得頂

同當年踢走台積電一樣
支共根本就係唔想香港有重要既發展
深圳市政府會忽然有好靈通消息，打去任天堂叫佢係深圳搞

就算只搞一季都好
第一季生意好就搞多兩季吸引外國遊客

董事局班膠層廢老擔心呢樣擔心嗰樣咩無例可循就唔試，香港就係俾呢類不思進取嘅人玩謝

睇下 Pokemon Go 幾成功
就知任天堂搞主題公園 簡直無得輸

用寵物小精靈去教育小朋友生物既知識肯定好有效

正到仆街

死仆街搞到我地無得玩

老任會唔會同酒店crossover 搞pkm hotel, lobby 係回血中心

長隆獨市

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

嘩屌想玩

睇下台灣既pokemon 活動

海洋公園咁嘅爛鳩管理層
比幾多錢救佢都冇撚用啦
見到金都唔識執

易入口
好過家陣豎返塊牌係到叫人睇

痴線，分分鐘成個旅遊業都搞起

所以依家面臨收皮根本與人無尤，賴咩攬炒

咁撚樣都reject

淨係睇香港Pokemon Go有幾多人玩就知好有市場

政治班垃圾有咩識管理

垃撚圾高層
建議任天堂遲啲真係搞唔好係香港搞
依個時候搞遲早攬炒埋
係歐洲搞地租都平啲

點會，支那比玩pokemon go先算啦

諗下都已經

掂wor

有就即刻想去

係唔係想睇保安直接著多啲

有班咁嘅管理層去管理真係好撚心痛
長痛不如短痛
執柒咗海洋公園佢
讓最好永遠留喺回憶
讓經驗永遠留喺管理層份CV

劉姓家奴反對？

海洋公園個target係支那人
支那無得用google又無得玩pkm go
呢個聯動分分搞到支那人玻璃心
到時小粉紅又屌香港勾結外國勢力

當年一出pkm go 好記得個陣撞正書展 會展內外既人都係到捉精靈而唔係睇書

成咗就正咯 可惜呢班友仔都唔係路

如果仲係佛地魔揸旗
我諗而家分分鐘已經起好咗添

支那冇pokemon go 玩，但佢地會識pokemon，佢地最多唔會因為go有得捉精靈而黎，但作為pokemon主題既樂園，已有足夠既吸引力。

唔通果d 乜鬼老香港會吸引到人咩

膠層思路：奶共就可以搞，衰左都唔怕比人屌 吓搞乜嘢仆街mon？不了，唔係奶共既做錯咪比人屌到仆街，一陣位都冇埋

建議老任一定要去埋台灣，台灣每一個成都打香港一大巴
仲要係泰國越南生產pkm公仔

睇字都想去，搞得成點止起死回生，直頭衝上太空啦an個啲正on9

見到Topic已經射咗，不過肯定多遊客到戇尻

垃圾港共
怕香港上位

夏天咪熱撚死隻狗

周街都係人
個個都係到玩
仲記得電車好好生意,個個走去坐捉精靈

一早講左拎班管理層去餵鯊魚就差唔多，不過唔知會唔會比人告虐畜

創意既野就係破舊立新
但班管理層只想要保守，唔出事既野
所以係香港做商業創作次次都比人改到垃圾咁交先收貨

執柒咗佢啦

會
搞到啲鯊魚反胃

搞得成，我日日走去玩又點話

成日叫人創新
結果自己係最撚守舊

嘩。。。好正。。。。。。

擺明有心搞死op

唔好汁撚咗先爆出黎，係抵撚死架啦

上面拎香港玩PKM GO族群黎同PKM成個FAN BASE比真係井底蛙
橫濱年年搞比卡超大量發生活動
日日都勁撚多人去
有年撈埋GO搞直頭逼爆個公園成班捉精靈
當中仲要好多外國人黎
呢條橋搞得成既一定吸到好多人搭飛機黎香港玩
USJ年年搞MH/EVA/BIO活動你地都仆住去啦

支那一日不滅，香港一日rubbish

唔死都無用

如果做到任天堂主題公園，一定發啦！

我諗連日本仔都會過嚟玩

我會去

屌你老母垃圾極權國家幾時滅國

PKM真係歷久不衰
仲未計老任其他GAME,你洗驚無人嚟?

一定好多香港人去
幾代人童年回憶

由佢蝕咪一樣有納稅人貼錢，又唔會畀人炒，驚條鐵咩

如果盛智文仲做緊主席，相信已經批左

不思進取，都話要執柒咗佢啦

仲有柒頭幫佢哋兜要保留

寵物小瑩靈真尾機。。。
香港人都會想去

同任天堂合作都拒絕係咪戇鳩嫁

CC台當Go代表成個Pokemon Franchise

SOR9打錯字

奶共果班有心整死op 攞塊地比大陸發展姐

支那二世祖呀，你估流架？
有支那狗就有收入啦，使鬼搞咁多野？

應該會有動物權益撚衝出嚟鬧

唔洗全年搞
好似夏水禮哈佬喂咁每年搵一兩個月搞都已經FAT FAT LA

你平行時空？？

超多中老年人玩pokemon go

而家仲玩緊嘅有一半都你佢地

真係攪得成起碼每個月去一次

任天堂主題公園 一定得

護神犬

果班廢人諗住cap水

之前幾年都有聯乘
質素幾級跳

準備走人

如果海洋公園夏天捉精靈
肯定有人熱撚死

集資買起海洋公園有無得諗

如果係pkm go最紅果期
迫爆都似
當初捉隻啟暴龍企爆維園 好撚癲

嘩

屌那媽，冇特別鍾意Pokemon 都覺得正，含家鏟高層垃圾

時間仲要咁岩2016年
同年PKM就比佢夾硬改名
如果當初搞得成反應好可能有機企硬用寵物小精靈/POKEMON就算
唔洗捱寶可夢
可惜歷史冇如果

好似返左大陸咁.....

好撚正
如果出呢啲
O記一早發到仆街

孔令成呢啲垃圾大陸思維抵死啦，少人入場仲要加價，以為可以增加收入呢啲咁聰明既做法真係資深銀行家先諗得出

分分鐘班高層連咩係小精靈係咩都未知

合作姐，要俾錢任天堂架喎
大陸人去多都唔係因為pokemon啦
無啦啦搞咁多做咩

係

就算係寶可夢都逼爆場

精靈寶可夢？你玩埋我嗰份啦

保安COS君莎小姐
收銀/詢問處COS祖兒小姐

同依家隻手機pokemon有乜分別

而家可唔可以翻兜

你都痴線
年年日本PKM EVENT大撚把支那人去

哇依啲plan勁到
不過垃圾香港高官飯桶不意外

岩啊
香港人點都睇過下寵物小精靈
點都有共鳴

會吸到幾多外國客
啲鬼佬好撚鍾意仆街MON㗎
直頭帶起成個香港

政治任務，刻意搞死香港啫
唔係點比佢D 丁孝蟹超越香港

扯扯地

係佢哋眼中加價＝增加收入
明明主題公園就唔係咁

精靈寶可夢

Wtf咁好嘅機會都唔要香港班官係咪冇腦架屌，嘥晒好想要呀

捉住Ｄ保安嚟自拍

你真識食

家陣可以改做動森

預左啦 你望下政府班高官已經知 全部都為自己 無心為香港

但D保安係阿叔阿姐

真，呢家仲有好多廢老捉精靈

仲可以每年做 PTCG 既亞洲區賽事地點

點止呀，歐美好多人都係寵物小精靈FANS

睇完已經想去

Er...

依家老任搵返USJ搞好過
反正Mario區都起好左
劃一忽做動森益返自己國家好過返黎睇你港共面色

咪又係變寶可夢樂園
最憎奶共任天堂既連登仔係咪會含淚尻衝

都係
搞咗咁耐你ban9我

奶共任天堂BAM左動森D文宣未?

原計劃一次過推出瑪利奧、薩爾達和寵物小精靈3個主題園區.
有薩爾達

最終益返自己USJ

成班垃圾仲好意思開口拎50億

整個館仔有GYM FEEL

想去見工

吸金過迪迪尼, 都把握唔到

家陣就執啦wo
仲見

淨係知有間垃圾奶共入股bilibili
成班戇鳩聲都唔敢出 年尾又開開心心買新機

點解?

齊齊COSPLAY 任天堂人物入場

I mean 如果起得成Pokemon Park

唔怕，中國有山海經go

起得成入去做保安cos護神犬

海洋公園應該要轉型，唔好再用海洋生物做主題去吸引遊客，支國人無論去玩機動遊戲定海洋生物，去長隆已經可以有晒呢d野，長隆仲要有日間動物園，海洋公園應該要改變先至可以繼續生存落去，搵日本公司合作做動漫、遊戲主題樂園應該有得諗，問題係d高層唔好再用咁守舊嘅思想去諗野...

NINTENDO PARK 好D
闊D

呢個先真正吸高汁旅客
毒jj先最捨得洗錢換樂趣

之後開level模式，每年有館主爭霸戰
但升level要去每個月既指定活動先有

咁應該大把人一年去12次

pokemon cover 咗幾多年齡層
若果成個公園變晒 Pokemon 主題, 大把人搶住去

重會有一班阿叔阿嬸玩 pokemon go 買年證日日入場捉精靈

VR版 正好多

全年通行證大把人買

香港d商家淨係識得搵支國人錢，完全唔會諗點樣賺外國人錢。

好衰但你又無講錯
睇動漫節就知咩事

唔係講笑如果真係有嘅我一定去幾次
之後佢又可以連埋老任搞啲event不定期出神獸咁

一人一信University of Toronto , 強烈要求下架黑警招募啟事

為咗捉齊買全年證又點話

點解GBS垃圾董事ban晒？
因為佢地冇jetso 囉

劉鳴偉: 你管理管到咁點x得!

want go

集體回憶？
集體蝕錢回憶呀
多多錢都會俾呢班仆街蝕光

揸住同花順 都唔識出

呢個idea搞得成既話 旅遊業GDP貢獻至少多一倍

成班死廢老唔敢試新嘢
不思進取 俾人淘汰
抵撚死啦
Btw 好撚想玩

PTCG 中文版出左未夠半年，台灣已經有實體道館了。

推
完全覺得好大商機
班高層係咪食屎食到同時代脫節

可唔可以係保安穿著護神犬服裝示人

海洋公園就係比呢班垃圾高層累撚死

咁你咪拎個vr玩手機隻pokemon囉

其實用下個腦 睇下前幾年pokemon go岩岩出嗰陣 全港瘋狂到咩地步 唔同年齡層嘅人都喺度玩 一聽到邊度有啟暴龍就衝過去 仲差啲有交通意外 就知道絕對搞得過 香港好多公司嘅高層就係咁食古不化 淨係驚影響到自己嘅收入 少少risk都唔去take 最後公司頂唔順就怪啲細 屌佢地廢唔識搵錢 但就係唔知羊毛出自羊身上 同個濕鳩政府一樣咁垃圾 你話呢個地方點會有成功

利申當年揸車去捉精靈 一晚行晒大西北

老母係到依家都會捉精靈嘅師奶，
聽到呢單嘢之前：咁始終海洋公園真係幾代香港人回憶⋯⋯
聽到呢單嘢之後：執就抵死啦，不思進取，都唔知pkm幾多人課金幾多人鍾意

中共就係想樂園依靠中國客
做唔掂又可以拆咗佢起豪宅俾中聯辦走資

垃圾膠層

而家係咪成900隻
日夜出沒既又唔同
季季換唔同主題都有排捉

你估老任有冇諗過 pkm gym theme park league？
威威司令做埋神獸都仲得
當年搞得成pkm今就唔係出劍盾而係出theme park
有埋劇場版海洋公園取景都仲得
冇本土特式

佢哋可能連依隻Game既存在都未知

hi auntie
揸開的士?

班垃圾董事真係唔知pokemon 有幾大吸引力， 會生金蛋

一條大魚就咁遊走
好似F1咁

你哋都唔明啲管理層想法，由散仔角度去諗緊係可惜，由官僚制度嘅頂層出發就好易明：
1.佢唔知咩係pkm
2.要搞咁多嘢要投資 要同主席講解 但因為唔知咩係pkm,預計唔到投資同收入條數，索性ban咗佢廢事一陣俾人問到口啞
3.多做多錯呢啲大家都明
4.主要想做大陸客同入園鋸啲客一筆，估計呢啲打機友唔會有額外消費，對個班管理層嚟講吸引力有限

689踢走盛智文換班垃圾上去，佢地任務可能係特登整死海洋公園
可能中共唔想香港有任何一樣掂既野所以要叫689搞死海洋公園

Sony就算啦 啲ip搵鬼識咩

又唔好得個屌字
都要睇下老仼幾大咬先

半年415萬人冇先例
仲好記得個場當年睇節目講有得攞精靈球拍落啲機度捉精靈

海洋公園收皮唔該
Shame of this shit

屌我做海洋公園主席一定好過班垃圾

但係佢用三百萬起咗間不知所謂嘅店出嚟
仲話target每日30k營業額
但係每日1k營業額都唔知有冇
仲要啱啱先買完新制服
話冇錢根本呃鳩人
啲on9高層個腦裝屎
根本就冇心做好

1000蚊入場都會比，快啲搞

寶可夢同皮卡丘收皮啦

所以我哋整定做一世散仔

不思進取，與時代脫節，缺乏膽識嘅幾位董事ban咗

所以香港人都係炒樓炒股算啦
d科研同香港人扯唔埋

一路玩過山車一路捉精靈
諗起都扯扯地

今日仲係立法會話用6000萬起緊個新館
比毛ee屌到佢開花

ok喎

梗本主題公園target係最on9既事

睇到都覺得正，正因為守舊，自作自受！
冇必要繼續課金比佢！

第一代玩家已經係老豆老母
而家仲可以同仔女一齊玩返

所以味ban囉人地要賺大媽旅行社既錢

坦白講如果當初真係同老任合作，我真心有興趣入去

好想玩

人地出雞 你豉油都唔撚出
香港政府你收檔啦

老老實實, 咁即係直情取代左海洋公園
我係董事都未必制

屌你老母呀？ ban左？？？？

我諗好大機會老任要求某數額股份作為交易一部份
原因好簡單
淨賣license一陣你op拎比卡超去食小朋友都得
老任要控制到op點用班精靈就一定要入股
但政府點睇都唔會讓股比日資

pokemon go以宜家N記嘅垃圾營運都每個月賺緊幾千萬美金
如果香港搞得成主題樂園再食埋pokemon go陣水
海洋公園D高層真係

紫色嗰架過山車列空座
越礦飛車利基亞
小丑過山車雷鳥
諗起都興奮
不過而家等執啦屌你老母

其實個高層唔識就k.o.
你講到pkm受眾有幾大
週邊年銷量幾多都冇用

如果係鬼佬主席, 一早拍扳
香港就係俾班廢老, 既得利益者搞彎晒

政府 迪士尼一定唔比，咁勁嘅企劃一定搶生意

中國無pokemon go玩，點解要搞呢d野俾你香港人玩？？

屌咁真係抵OP死
原本搞得成的話我個個月入一次
有精靈配佈可能日日去tim

老任佢哋有諗頭呀
結果有班老屎忽冚家鏟ban柒咗

其實唔一定要入權
整一段時間既特許經營權已經ok
不過睇樣似唔想煩

好想俾君莎小姐拖住周圍行

Pokemon Go去年課金收入267億台幣
每人比500蚊入場影吓相玩吓你都賺 仲未計公仔/紀念票收入

香港廢老只係識炒樓保住自己身家
根本唔想有其他經濟發展
唔想年青人上位
自己
印印腳賺到笑退休

cls

認真,pokemon 對海洋公園幫助有限同唔持久

淨係搞定期switch有神獸event都不得了

不過中國大媽唔會玩，點解要搞？

不過老任竟然會有比過機會係日本以外搞pkm主題樂園

啲廣告搵索柏限奶令已經罪無可恕

點都好過佢依家一成不變啊

On9 搞得成實大賺

係咪海狗公園reject左所以先大阪開？係就就抵撚死啲高層
之前聽聞大阪果頭會開任天堂主題樂園

台灣都係一個好選擇
少去台灣旅行冇點留意 但台灣係咪冇啲咁有名氣既主題樂園

真心好撚想玩

幾正 班高層真係on99
咁好既橋都唔識用

你好適合做呢班垃圾高層

agreer

佢依家都就執啦

睇返原文似係
香港又走寶啦

笑咗 世界上仲有咩ip有吸引力啲

炒股炒樓食老本
真正對世界有用嘅醫療/創科/土木嘅就零投資
驚香港死得唔夠快 係要2047之前玩爛佢

Marvel

就算係迪士尼自己搞啦
何況mcu拍馬追唔上pkm

寶可夢同海洋公園係幾夾，又可以將流分散去其他少人行嘅動植物公園

不嬲都知香港政府想搞死香港
佢ban 你既提議唔係因為你既提議差
剛好相反係因為你提議太好
人地就係想搞死香港唔係搞生香港, 所以先ban你既提議

而家

依家香港PopUp Store好似中資代理嚟

董事：Ocean Park平時都已經賺到唔少錢，點解要俾你做gimmick分錢比你任天堂賺?

典型香港高層思維
三個字：食老本

用人不善

成個政府都淨係鐘意用埋啲妹仔

無思想 無邏輯 無能力

想唔執都難啦

明顯係曲

仲有到時分分鐘有pokemon store

有冇人同我一樣本身覺得都應該救佢
睇完之後.. 屌 執7左佢好過 抵撚死

駁唔撚到

啊董事，連嫌蝕咗幾年啦

好想玩啊屌
不過比孔令成劉鳴煒呢班垃圾ban係好合理既事

放隻Knack出黎

高層: 動漫?ban

缺乏膽識嘅幾位董事ban咗

Lm

媽咪 隻野一舊一舊好核突呀

早幾年 九族文化村 有同 one piece 合作

Disney say:

可惜搵得下錢嘅IP全部擺晒係中國上海間迪士尼到
香港個間執二灘

呢個idea 好正

頂
我唔睇Pokemon唔玩Pokemon go都想入場玩
班垃圾高層好撚脫節

如果咁出我肯定成日去
寵物小精靈忠實fans

當年名古屋有一個主題樂園之後台灣都做過不過2個都係短期+細路都玩得既機動遊戲

所以真係抵海洋公園執柒
唔好成日用集體回憶綁架我地啦
親眼見到自己嘅童年回憶柒撚到咁，我寧願佢早日執鬼左佢留低美好回憶好過

香港嚟緊都有Marvel同Frozen
個人覺得還好
反而係比哂啲正ride上海,tron Pirates of the Caribbean

好似幾過癮咁

如果真係出，一定吸引好多旅客

真人版喬伊小姐

真定假猶未可知

唔係講笑 pkmg成日搞嗰啲safari event
根本連入場pass都秒殺完
次次搞親 嗰個地區都個network接近爆晒
連台灣都好早已經搞過 連帶旅遊收益嚟講超高

冚家產 聽到都想玩

香港縮影
返唔到轉頭

執撚左佢啦

執柒左佢啦咁撚樣管理

唔玩go都覺得正

屌 淨係呢個玩法都夠吸客 十年八年都唔使憂

台灣

pokemon

宜家講到整飛機大砲都你撚用啦...

喜羊羊搵佢搞 即刻搞啦

btw 如果香港work既坡台日韓可以整到東亞道館聯盟
郵輪tour 個濕鳩郵輪碼頭想蝕都難（郵輪唔洗太豪華，冬夏搞pkm活動tour就得，個垃圾碼頭好快回本
幾百億大生意

唔關事啦 香港都有Disney
所以班高層

屌⋯食屎啦海味公園⋯

我係，原來咁冇心搞好海洋公園，乜都政治化，
注多多錢都冇用，麻煩快啲執柒咗佢

正，想玩，幾時有

整到e 個香港陸沉都似 d 外國遊客肯定多到爆晒棚

真心吸引

可以用限定日子無效ga ma

大大間老任向佢招手都唔理真係有撚病

屌你老母，咁嘅idea都ban，如果事成，諗起例如起一個模仿金銀版嘅漩渦島/山洞做景點，裏面放OP啲動物，然后喺入面目標捉路基亞，成件事好feel到，真係史無前例

剩係聽個名都想入wo
不過算啦，執柒左佢吧

強國中高產小粉紅先多acg毒撚 仲好肯洗錢

是但搵個連登仔去做都唔會執

寵物小精靈全球都咁受歡迎竟然reject呢個idea，海洋公園班董事真係on撚9

海記幾耐無試過有咁多人

咁好嘅Business Plan都ban抵佢執！

屌 老屎忽

全球首個pokemon樂園
咁都ban真係智障

係咪警犬

on撚9 其實係咪弱智？咁撚好搵同創新都ban

你係死廢老?

勁可惜

可唔可以快d換走班守舊弱智

金礦黎呀屌， 香港可以再次成旅遊熱點架仆街

睇到d on9 有資源唔撚識用真係好心痛

唔係呀係間叫opx嘅店

嗰個廢架 抄上海迪士尼Tron 嚟緊機場仲話會起個航天城
USJ起Mario
新加坡跟隊又起Super Nintendo World
宮崎駿自己開樂園
紐約起Legoland
東京大阪起全球最大賭場
香港個間等執粒

Push

淨係賣公仔都賺死

原來洗咗兩億搞個湖show間souvenir shop
嗰間嘢都300萬,咁新個展館600萬又唔過份

d死老野唔死真係阻住地球轉死攬住d權力同資源，打壓年青一輩，自己又跟唔上時代

認真，marvel對迪士尼樂園幫助有限同唔持久

屌好想玩

你講邊個抄上海Tron？
不過香港再唔起快啲諗埋二期真係死得

執柒左佢啦
根本同時代脫節
成個樂園既設施，design
同我細個入去個陣一撚樣

睇字都扯哂

有既話真係幾夢幻

如果仲係光頭佬盛智文揸旗的話
佢就會著套小智衫或者扮比卡超去開幕

好彩冇
唔係仲撚多支那人黎
贊成個d全部係畜生賤種

回收業大亨
到柒左又話：都話vr唔得架啦

連登仔真係好撚on9
比佢搞到你係入面撞口撞面都一定係支那畜生
仲係到j

好過無呀大佬
政府唔批筆錢比op嘅話 佢下個月執笠喎

我自己覺得國際戰線上要幫手promote 台灣來證明支共係垃圾中既垃圾
我地香港未成功，希望台灣變成一個全面成功既國家

唔係鍾意妹仔 係要叻人變妹仔 搞清楚

真係吸引到香港人/旅客keep住為左Pokemon黎咩?
pokemon go 個熱潮一陣就過

有傳聞話有人專登換走盛智民令op蝕錢，蝕到就破產時就俾長龍收購

擺明係班膠層唔想搞 唔想煩
反正咩都唔做就有錢收

係咪會改名做海天堂？

搞得成真係全世界湧過黎
廢老管理層，管條閪咩

你唔玩＝冇人玩
望吓個app store再講
仲有幾時pkm go=成個pkm？

叻既，香港而家唔會變成咁啦

屌你老母 呢班垃圾...

唔關佢哋事
佢哋唔係好多人玩到

海洋公園：冇得奶共，不了

所以汁粒真係自己攞黎

唉 如果請返盛智文就好

屌佢老母
肯去馬已經可以贏monkeypore 個機場

垃圾高層，攬住啲熊貓一齊死喇

加埋碼頭帶動郵輪碼頭加成個啟德
每年幾百億唔過份
明白點解蟈屍成日講畀佢做總統收1%gdp做人工就發大財
屌原來成日都走寶

捉小精靈

大把人為左豆潤咁細個既哈利波特主題樂園而去環球影城
整得高汁就一定賺架啦

有畫面

早一兩個星期見朗豪坊果間冇開定執左

扮夏伯拖奉神犬會唔會似d

一定大撚把人包括我買金卡入場
一收工就入去 日練夜練

直頭印錢級數 每年搞咩活動老任肯定有plan
搭個順風車又贏

無錯
做又36唔做又36
做嚟做咩

算9數啦，班膠層叫RAO周圍行放櫻花就識，將自己嘅私人遊樂場拱手相讓梗係不了啦，孔夫子點會應承

好多大型figure
仲要唔似得開港如果會有都會欄鳩住哂再痴塊講乜觸摸牌係個figure度 影相一定會影埋個牌

如果搞得成一定超正
坐山玩成日

巴打係被埋沒既人才

明明好有特色

睇落去幾新鮮
就係要呢啲囉
靠班老而不就收得皮

公園高層：冇得瀨共不了

都3-4年啦，呢家仲有好多細路同中年玩緊，只係80-90後熱潮過左

到時就有人買年票架啦

諗起都正

一定係因為大陸人無google acc
無得玩pokemon go，所以ban9左啦

要please大陸客嘛

pokemon出咗廿幾年都仲hit緊，唔持久

DIU
不要再說了

動森都係熱潮黎架咋麻 過左就無
Pokemon唔同 咩年代都有人鐘意

屌！咁都ban
正一垃圾 抵海洋公園快啲執柒

會呀，每次pokemon go係世界唔同地方搞safari zone都吸到好多人去
上年十月係台灣搞多左好多旅客

仲有咩HIT過佢

唉屌 以前海洋公園個底打得好好架
依家真係抵死
華人真係黑氣石
掂乜衰乜

淨係吸廢佬同細路定期入場都一大筆收入

Hello孔生咁得閒上連登呀

海洋公園唔蝕錢
有班人就賺唔到賺

完全係香港縮影，一班六七十後老屎忽冇料到但死好命霸到個好位，上左位就坐吃山空不思進取仲要奶共累死下一代

膠層：呢啲乜野嚟？我唔識喎實冇人玩啦ban

自己攞嚟

係囉

屌那星
咁做一定日日人山人海
你唔會一日捉得晒=你一定要再入場
操縱機率 無限輪迴
咁就俾廢老ban咗

同白頭佬一撚樣

我就唔多想佢搞
諗就好正但現實一定安排得非常差
因為香港搞親咩大型活動
只會成為國際笑話

Pkm咁嘅fans 群
咁都唔lur飯應係咪on9
全球首個，同瞓喺到數錢無分別

因為唔係藍貓，喜羊羊樂園

咁大個版權送上門依班友真係唔識嫁喎

不過算啦，香港邊有創新架，食老本得過且過就有

我唔識，有錯請指正。

其實而家任天堂成個主題公園買晒番黎重新攪過得唔得？可以整動物森友會，好多野可以玩喎。

自己放棄一個全世界送錢比你洗既project
估計都係因為個人利益大於一切，唔肯加錢比佢地班董東垃圾

由任天堂嚟管,我覺得還好
就算唔派舊嘢,將成個公園改做小精靈主題都夠做

年年唱衰 年年出新作破千萬銷量

pokemon既知名度 市場價值
高撚過你海洋公園幾億條街
人地主動同你合作竟然ban
咁撚冇商業頭腦 基本上做乜生意都注定失敗

好正咁

你指買起海洋公園?
如果係既你叫老任問下政府賣唔賣
但海記爭落一大筆街數

睇左保安自己扮狗

Mario 同 廸士尼 ...其他無了

真係好正
想像得到係點
望下usj就知可以有幾好玩
重要係童年回憶寵物小精靈

不過都好
唔好喺香港呢啲垃圾地方浪費左啲好野

每年都有鬼佬黎朝聖李小龍,點知香港係冇李小龍博物館,反而李小龍成世人冇返過嘅鄉下就有

可能係排隊都分分鐘入唔到場個隻，你睇環球影城

Cls 咁都唔做真係快d執柒左佢算
以pokemon個fans base真係鳩搞都賺到笑

個條友就唔持久啦
到時淨係賣商品同酒店主題都賺到笑啦
海洋公園就真係過晒熱潮過晒氣啦

整個 中國夢go 囉
起個毛澤東過山車，習近平摩天輪，保安cosplay紅衛兵，紀念品全部毛語錄、習近平大頭照，啲膠層一定buy啦洗鬼用仆街mon做主題

海洋公園班老屎忽眼中既吸引遊客設施

整個 中國夢go 囉
起個毛澤東過山車，習近平摩天輪，保安cosplay紅衛兵，紀念品全部毛語錄、習近平大頭照，啲膠層一定唔bam啦洗鬼用仆街mon做主題

香港都係俾呢班人搞到執

我諗係政治原因BAN...點可以比日本救香港.
所以一痴埋去中国就無...

D古老石山廢老真係阻住地球轉

比支港共搞成咁lo

蝕錢唔會孭鑊炒魷
賺錢又冇人工加
洗乜咁搏
咁搞要做多好多野喎
更係推啦
一陣俾人話你崇日咪仆街

唉 呢個真係柒到唔敢望

當年盛智文係因為唐營，所以卑梁振英報復，炒咗，搵條政協自己人上，
梁振英攬炒咗成個海洋公園。

啟德預留左大型活動場地
每半年批畀海記同老任搞個半月活動 個度自己計吓有幾多人
加多條aim海外客既直航渡輪去海洋公園都唔係唔得（快小小40min-60 min）門口賣飛 有飛無限次免費搭

真係畀我做好過 最多我收順d 唔似雲伯咁大咬（跟雲伯再打個八折）

起個毛澤東過山車，習近平摩天輪，保安cosplay解放軍丶紅衛兵，紀念品全部毛語錄、習近平大頭照丶戰狼DVD，啲膠層一定唔bam啦洗鬼用仆街mon做主題

老任：咁我日本自己開唔好

CHING係唔係準備上任三司十三局

然後家陣日日走出嚟話唔好救

仆街mon呢d日本鬼子野，一定係幣多於利

唔止十年
我去長州睇飄色唔好？

幾時都話連登卧虎藏龍

佢本身就係計過條數覺得自己搞唔嚟先搵人合作

比呢班鳩層管住，保安同隻狗扮紅衛兵丶解放軍就有份，大叫番演終囯同包啱晒啲中囯人

搞得成應該逼過旺角

入塊西窿

老任可以買 裏面設施起好曬 硬件同動物一定值錢
但政府存心搞死香港呢下仆街
一定唔會賣 寧願拆曬佢起樓

任天堂係食老本炒冷飯既專家 有邊次mario /Pokemon remake唔大賣架 咁都唔合作 真係諗住靠條海豚就吸引到旅客keep住去咩

班高層真係唔死都無用

如果搞得成 咁啲機動遊戲就唔使排隊了

陣間變第二日hktv, 起好晒唔批牌俾你

你睇下粵劇, 同樣都係舊野, 人地追趕現代 真係有返D起色
OP佢地回到過去, 咪死路一條囉
自己攞黎既

政府：計過條數起樓賺多啲

班人成日覺得自己係老屎忽
係商界搵咗好多錢
佢根本唔識管理主題樂園
亦都未管理過一個咁大嘅主題樂園

我想講呢班老人家嘅特質係
人做我又做 咁包保冇錯啦
見到其他樂園有做咁佢咪會做囉
冇人做佢哋唔會做㗎
政府啲人係咁撚膚淺㗎啦

我同你講佢哋會點樣做個起死回生plan啦
佢哋呢就拎啲錢返嚟啦
日日喺度9 hea hea
就諗埋啲我哋喺大學讀商科嘅hea 鳩idea
出嚟交下差咁

點解佢哋唔接受任天堂嘅原因係有三個
1. 未有人做過 唔知個效果係點
2. 因為佢唔係中資 冇人逼佢地
3. 少做少錯 多做多錯 唔做就唔會錯

利申: 同過半政府機構嘅人交過手

AR

海洋公園根本就好易同Pokemon個世界觀融合
上天下海 你要乜動物都有
你睇USJ好多都係4D + 少少機動遊戲
都Hit到仆街

海洋公園設施多元化咁多
根本一搞就係全球焦點
有好牌都唔識上 豬閪腦

睇下依家個忽乜撚嘢老香港
屌佢做乜撚 仲柒到問政府攞錢

長隆 石景山

我都同唔同部門既公務員交過人
你講既全中，特別係上年紀嗰班
根本政府就唔應該差隻腳去搞主題樂園，但偏偏兩大主題樂園都係政府

改做起樓。

就算打比賽都好多中年
根本係佢地童年回憶

你識唔識架。。之前幾多人一齊朗豪坊捉銀鳥 超夢

而家仲玩緊既 中年人 幾有heart 打raid

港共攪咩衰咩

佢哋唔肯冒風險
只係識得對海洋公園不斷填氹

迪士尼係香港政府俾錢叫佢過嚟起
海洋公園本身係賽馬會
賽馬會搞唔掂唔玩送咗俾政府
之後政府請咗盛志民返嚟管
而家越做越差

之前做大陸客 佢地唔玩呢d

不過睇返篇文

其實都有提及泡菜同坡佬都有ban老任個project

三個地方都ban
老任個project到底畀唔畀到人信心都真係好難講

迪士尼大股東都係政府
政府一路宦有拖緊迪士尼後腳

要玩theme Park, Tokyo Disney, 大板USJ 、甚至legoland 己夠。Ocean Park? 😂😂😂

屌好撚吸引阿

班高層眼中既國際就只有大陸

個腦裝屎

ching 人地用PKM襯返海洋公園個動物主題
你索尼唔通叫隻光頭佬出黎屠鯊魚咩 用下腦喇

我樓下個公園 仲係成日有10幾個人企係到玩
任天堂咁多大作
同得pkgo 第時有新game就keep住 crossover㗎啦
諗起都興奮
Halloween又可以出特別版Pokémon
真係勁想玩wo

可惜我哋同新韓最後都讓任天堂食閉門羹，韓國嘅情況係佢哋新世界集團宣將於京畿道華城市興趣全新的大型國際主題樂園，注資4兆5千億韓圜﹑打造日本環球影城6倍嘅韓國版迪士尼，因此無意再加開一個樂園。而新加坡同日本本土情況近似，早已敲定新加坡聖淘沙世界擴建工程，開辦minion同mario園區負擔很大，加上可建土地不足，同樣告吹

Ban既原因係因為大陸人冇得玩依隻game

痴撚線
睇當日pokemon go 到依家仲大把人係度捉精靈都知
佢咁既gimmick係有得諗啦
仲可以係全個園區唔同角落捉
分散啲人唔洗逼
高層真係無腦

迪士尼係不斷蝕緊錢
迪士尼嚟一個城市起嘅要求
係要佢每年入場達到某一個數字
實際要幾多我唔係咁記得
但好似五千人以上啦
當年香港冇咁多嚟
香港政府係貼錢比迪士尼叫佢過嚟開

黨有話比人玩pokemon主題樂園咩

拿，政府出50億，佢再成間判嚟做（好似東京迪士尼咁），然後全盤日資管理

唔係咁鍾意Pokemon 都覺得吸引

然後命名寶可夢公園，網民發動擺去抵制

當年政府將旅遊業定咗做支柱產業，咁岩迪士尼又想係亞洲起多個樂園
所以一拍即合，當時條件政府的確係賣大包
但之後迪士尼成績比預期差，政府同迪士尼就成日坳數
講到底都係唔想政府再揸住迪士尼

我可以

之前有專欄寫過逼走為機構賺錢嘅非受薪主席，理由就係要蝕錢，某d機構要虧蝕先可以令某d機構某d人賺大錢。d高層唔係無vision，而係有心搞撚死你

之後唔鐘意咪劃個園區VR AR玩芒hunt lor
d龍仲吸引過d恐龍啦
有幾難
反正整左Pokemon

唔好ON9啦 你以為咁耐以黎冇人做過類似計劃書咩 一句冇錢就ban鳩左啦

唔係架巴打 大學商科d idea高級好多架
得政府先可以將郵輪碼頭、美食車搞到咁既款

攬炒港共庫房

大劣人沒玩過Pokemon Go 㗎

樓上班On9一聽到Pokémon就出水
如果搞得成係叫咩奶共寶可夢，皮卡丘
你玩埋我個份啦

真係搞我肯定迪迪士即刻無人去
班膠層零遠見仲要係咁dum錢落去不如早d執左佢算啦

唔係fans都覺得機會難逢好有商機。咩事呀，又係唔做唔錯嗰啲logic？簡直係華人獨有嘅迂腐官僚工作態度。

睇字都已經射左
唔係pokemon fans都覺得正

亞洲人嘅同年回憶呀

仆街Mon 跨越幾多人喎師兄
我90後 如果佢整仆街mon
我一定整年證

btw 半年前 有份VR AR的計劃書交上去 又係一句無錢要問政府借先搞到 ban鳩左
最近睇到盛智文話搞VR有機起死回生 寫果個人真係內心微笑左

家陣唔錯到就執笠

負評我都冇用
自己去睇下依家粵配係點叫比卡超
真係好撚老尷，根本係恥辱黎

訓係度賺錢既機會咁錯過，抵汁

有錢起酒店無錢搞vr ar

同任天堂/環球影城合作肯定唔批啦
日本仔弊大於利呀

試下同支那啲乜鳩王國呀長隆呀合作
捉小精靈變成搵喜羊羊

100億晨早到手了

咁好機會都唔要 淨係任天堂都名都執到啦

上年紀嗰班好心就收收皮啦屌你老母
盛智文搞撚起左個場就插晒啲自己友入去hea做食老本cap水
最撚慘啲死廢老又廢又自大又仆街但係真心覺得自己掂

再唔批錢可能真係搵中資買起佢算數

姐姐你做咩咁話自己

好弱智嘅高層again 又廢又要ban

好似好好玩

屌你仲話做青年咩柒會副主席
你死撚返去同你老豆攪個老年協會你坐正做主席好撚過啦劉生，垃圾

單係叫佢起返個新的超動感影院搞VR同用返呢2年放哂在倉果埋VR機(鬼屋果D) 跟住話呢度點點點 呢啲又唔係我地管
高層只會諗點自保同平穩上位 根本冇心搞好公園 放棄啦 由班人繼續小圈子用人 等收遣散費或俾人炒啦

屌你個閪越諗越嬲
好想坐列空座過山車 鯉魚龍過山車

個渡輪整個慢版被人捉水系精靈
收幾十蚊坐爆船

就係呢個原因搞唔成

屌你老味搞得成佐藤健都會過黎香港玩

要合作就要搣甩海洋公園成個朵 唔肯都正常

屌你老味
Pokemon GO本身已經有現成AR可以用
跟手淨係打卡影相都夠吸引人
撈埋POKEMON GO合作搞活動又成堆人課金
仲會引咗成班人買全年證係咁入場玩
仲未計亞洲美洲成堆POKEMON死忠會係咁黎玩
AR仲可以食埋創科條水

抵撚你執笠

根本公園有好多優勢 但唔識拎黎用

索粉真係弱智

連登眾籌開？

炒撚哂班19 董事啦

而家仲大把人玩喎
你有無出過街㗎

睇字都想去

佢上次來香港搞聖誕活動 我都有去睇同打卡

師兄you dont know earn$
搭快船就係怕要人攞住成gip行李乾等
海記上慢船梗係賣便當加果汁 坐慢船去火山遺址捉神獸

小海獅多人鍾意啲

班垃圾由頭到尾都冇諗過幫香港發展，點會用錢係呢d地方
佢哋只會用錢係d對自己有利既地方，官商勾結

pokemon出左幾多年你知唔知？話pokemon熱潮會過真係笑死人

你知唔知pokemon唔係一隻game嚟 係一個大IP嚟
就好似marvel一樣

戴獅令帽嘅比卡超/小海獅

起碼比卡超屌打米奇老鼠先啦

幾靚牌都收皮

Pokémon go keep住係全球年收入頭十嘅手機game...

膠層正一碌柒
劉鳴偉條二世祖

香港被共產黨搞到每樣野都係政治
政治正確先生存到
賺錢就後話

如果真係出下威威司令版小海獅甚至出隻海洋公園限定樽樽版蓋歐卡 個公園唔塞鳩爆過山下我跟你姓 山下仲要咁撚多道館

底死啦

屌 以後叫d記者問問題個時呀
句句都係咪弊多於利咁撚樣

市值600億美元 一睇佢話係細IP笑左
條友應該無掂過股市

好簡單
因為深圳河以北冇得玩呢個 Game
所以正苦同海公唔會理呢啲對支那人毫無吸引力嘅計畫

唔洗做其他野只要奶住中共鞋底就一車車大陸客入場，比我係管理層都唔會take risk去做合作升級啦種咩花得咩果

果間嘢7到仆街
學人sell service
好心你將個舖面設計得簡簡單單咪得
搞到間舖柒下柒下咁
啲高層個腦真係唔知咩做嘅

真係出嘅話實日日爆場

執柒咗佢把啦主流係咩都睇唔到

但係個show我覺得係OK嘅，起碼叫有啲新元素

VR 香港就識
幾多人識 AR ?

係一個好好嘅宣傳機會

可識垃圾高官

係 睇字都想去
有互動性 同game又有連結 間唔時仲要可以有期間限定活動 玩樂園都有劇情實keep到啲人去又去
有腦少少既都唔會ban
老任咁有諗頭 嘥曬

老人政治係咁

間間公司都係咁 政府都係 根本班老野已經冇晒能力 動力 遠見去帶領間公司 或者社會

但佢地唔會讓位 因為讓左就搵唔返同樣位置收入 就算上左岸 都要繼續搵錢留比個仔同個孫

屌，一早要啦

加價咪唔去 就咁簡單 寧願去日本果啲

單係賣比卡超d周邊都fat fat啦

當時我工都唔７返去捉精靈

佢地咁都唔實行真係ＯＮ撚９９

平時主題公園都唔吸引我，但呢個睇字都想玩

而家咩都唔做就申手攞50億

100億抵過19 disneyland

不過正苦實話貴

點解啲高層可以咁廢 一啲遠見都冇

屌係老尾識唔撚識架海洋公園其他人想做老任都未必搵啦，送撚到埋口都唔撚識食

二百萬人捐一萬出黎就買得起

咁就啱
People around the world but nmsl

正苦膠層有腦就唔使搞到香港咁啦

海洋公園係國寶睇熊貓架，唔需要蘿蔔頭合作

而家直頭唔洗做

Exactly
佢地眼中只有中國人，中國市場

喂 攪得過喎
可惜可惜

執柒咗佢啦

執啦

起得成實大把台灣仔 架仔 泡菜仔走過黎香港玩

我冇玩過GO聽完都扯咗

搵一班唔會去主題樂園玩既垃圾去管理一間主題樂園

屌你老味

成個東亞地區都流行呢種食子文化

老任x精靈x動森
所有age group食晒
仲唔fatfat

cls, 如果海洋公園d水族館整到好似小霞個水道館咁

好撚嬲，香港政府同班上位廢老真係叻到不得了，可以每一個決定決策都係錯到仆街，每一步都推向死亡

同老任合作，搶埋動森x精靈主題
所有age group食晒，fatfat

你咁聽梗係覺得正
實際上任記作風，加上主動接觸，一定賺撚到你盡，最後海記都係輸家

呢個問題係香港會特別嚴重

土地供應同無止境新移民專才黑市人口係最直接影響

淨係睇字都覺得好撚正

咪就係
一聽就知好橋黎

淨係1已經on99
Nintendo咁撚大間公司都唔識

呢單野堅唔堅, 似吹? 老任仲食古不化過香港, 要搞都諗唔到點解要香港

日本都未有 竟然會諗住係香港搞

可惜呀 香港、海洋公園都係死係班垃圾手上

咁泡菜同坡佬都係有原因 起緊其他樂園先會ban我覺得係合理嘅 但係香港無理由會ban囉香港又係國際城市 pokemon個勢又大到仆街 係連廢中老都會玩嘅 係香港開一定賺到仆街 但係無辦法啦班on9高層

😹真係有得諗 堅係吸引到全世界玩緊隻game既忠粉 咁都唔搞 班膠層真係好廢

睇字已經好想玩, 垃圾高層

個個動物館都係道場

日本以前對香港有情意結

香港唔搞，睇吓有冇其他地方搞
除咗Facebook幾個post，連個屁都聽唔到就知係作野啦
難為連登仔對着空氣打晒飛機

有咁既計劃但香港唔得,咁應該會開其他地方. 但咁耐都無消息, 多數吹水

呢啲咪自己攞嚟衰

可能班懂事收到order有大陸人想頂黎搞喜羊羊樂園，又有錢落袋

如果真係通過咗又有一大班連登仔會話唔可行唔好玩

有冇嗰班懂事list?

去台灣攪啦

你試下問你公司班vp ceo知唔知咩係動森

上面已經有幾件
凡係老任既野就要唱淡

再整啲會場限定寵
啲死忠真係會特登黎香港玩幾日

但係會變咗寶可夢

Btw
寵物小精靈 我都想去

睇錯左海天堂，以為龜龜主題樂園

抵執啦

依家都蝕到仆街 不如搏一搏

屌你睇文字都濕啦，4-50歲通殺

睇完你個comment我對咗兩次先發現原來唔係

海洋公園主打年青人市場
年青人既野乜撚都唔識不如退位啦 on99咁留係到把撚

pokemon go個陣heat到...

其實土共仲識乜

開pokemon完全帶動全地球人黎香港

所謂國際視野就係做支國狗

只係服務支國人

係屋企露台坐過跳樓機落樓

淨係無水cap 已經完啦

我覺得執咗海洋公園佢
變任天堂樂園未仲好 直接同迪士尼打對台

到時賣紀念品都可能回本

入下海洋公園都知佢自己出啲周邊幾核突 支那人都唔買

要變就變 雷鋒公園 邊個唔去就係唔愛國

如果有成現盛應該唔會好貴架

Agreer

我未去過
但睇圖就唔覺值300個
賣啲嘢都麻麻地

我覺得舊都唔差
新未睇比唔到CM,但2億貴咗D

外行人管內行人
比比皆是

你估海記班老嘢咩

驚有外倒睇佢地盤數者

直接將威威司令納入下一代pkm game

日日爆場，有禁大舊錢收，都唔識收咩玩法????

就咁計大約500蚊張飛，最少1萬人入都500萬一日，一個月1億5千萬，真心膠

今年就算唔搞pokemon, 同動物之森crossover都有得諗
不過我覺得pokemon應該多勁多人想去

攤大手板拎納稅人既錢，連管理層都唔炒
戲都廢9事做

吹撚到。
真係改開pokemon你地咪又係唔會去。
抵制班咩野藍絲高層mudmud77

大阪環球影城 一個園區有哈利波特，一開門要跑入場排隊
Pokemon FANS平時買野幾捨得，你整呢個，用$500入場 有得玩有得影相打卡，湧住入啦

睇字勁吸引

大陸有幾多的捉精靈der?

加埋周邊賺到FAT FAT

Pkm center買隻超仔都要2000yen

我覺得最正係做道場景 打卡都抵

我見過有個阿伯拎住五、六部電話一齊捉

其實一定有人去 睇完個post都想去

更加證明海洋公園係抵撚死
管理不善，用人唯親

其實唔撚只 而家d 細路都有睇新一代寵物小精靈
可以話食曬3-60

至少聽落吸引你會考慮去先
依家咁既款請你都未必去

由此可見香港靠呢班成日覺得自己經驗豐富，社會既精英，食鹽多過你食米既老野廢佬係唔會有希望！op入面既高層只不過係香港政府一個縮影！根本佢地已經同社會脫節，你會覺得op就黎退休既廢佬CEO知道Pokemon 有幾hit咩？

就算唔玩都實睇過
睇字都會想去返次,如果有埋實物睇...

根本連機動遊戲都可以慳番

：Pokemon？食得架？

咁on9 抵執

其實當時新出嘅第7代水主本身就類似威威獅令

上面有d人都係啦
又話呢樣唔得嗰樣唔掂一d國際眼光都冇
完全睇小pkm喺全球既吸金能力

有方法整頓教育局！

點解日本唔自己搞 要搵海洋公園

push

邊有位
喺USJ搞咪最多開個細園區
富士急啲嘢又本身唔啱一家一細玩
一係去啲唔岀名嘅樂園開咁不如開喺外國有少少名氣嘅主題樂園

海洋公園：我班尊貴內地客冇玩pokemon go架

請返佛地魔算啦

內文有講
任天堂自己無經驗
所以搵咗US
但US唔同意一次過起3個主題區,所以再搵海外樂園合作

支共既國際視野等如支國

其他遊客wfc

但你一屌友客就屈鳩你冇國際視野

有鄰國客就OK啦

佛地魔：搞到咁就叫我返嚟？

海洋公園根本就有得做
執咗間公司就得
前排話拆哂去起樓班人究竟點諗
計成本都唔划算啦

所以佢比咗USS，USO同USJ
香港個間等比大陸樂園歡樂谷收購

點會無
只在於你點做
起樓係因為乾手淨腳而且一定有銀搵

拆哂起樓擺明係講笑
暗串佢翻新咗都唔值得香港人擁護

長隆大機會啲

仲有後續！
//...總言之任天堂直頭做埋旅發局同經濟發展局嗰份，借呢個樂園幫埋你推廣其他重大產業(醫療產業，教育產業，綠色經濟，創科業，本地製造業，漁農業，運輸業)，真正做到令整個香港旅遊業興旺，造福其他充持分者而唔係單單樂園得益。海洋公園班高層再短視都好，政府呢個時候都應該出手，由整個特區主導，充滿誠意咁樣重新同任天堂當局重新談判，先係有承擔有遠見有活力嘅政府，而唔係永遠得個講字，做又冇方向。真正香港做嘅係經濟結構轉型，增加其他產業嘅GDP，寵物小精靈樂園絕對係好好嘅投資...//

至於動漫遊戲裡面君莎小姐同喬伊小姐，都會大量出現係園區裡面。而工作人員都係細分成幾種寵物小精靈，清潔員工會穿上吸盤小丑嘅工作服，聖誕節就會有紅唇娃，萬聖節有耿鬼佢哋搞事

Universal嚟緊北京同莫斯科都有
OP班董事其他都係想香港快啲decline姐
另類明日大嶼式消耗香港strength

個個幾部手機玩 癲過d 後生

最緊要勁共勁共勁共~~~

山海經樂園

因為唔係擁抱大灣區

係都要賺班低質支那人錢
就算注資都冇用人嘅問題遠遠大過錢

如果肯搞，應該唔會有執笠下場

可悲

捉到鹿都。。。。

班友個腦裝屎

其實根本有心搞死迫政府注資
高層先最多油水
自負盈虧賺得雞碎咁多

好合理

入面有國寶點可以比日本鬼子嘅野影衰佢

好可惜

之前邊個話要君莎小姐同喬伊小姐

拎個兩隻熊貓cosplay流氓熊貓

屌你老母 我會去

最起碼唔會行到依家呢步

全球第一間賺到賺到笑啦

我一定會個個月都去，真係超級夢幻點解

正確

我一定個個月都會去，真係超級夢幻，點解呀

班大媽去到都唔會玩主題公園既遊戲
淨係去睇熊貓

真

好吸引喎 dnlm

海洋公園真係越睇越似一個癈墟

好好玩咁

後續仲吸引

依啲橋就真係振興旅遊業啦，不過而家要玩攬炒

搵D職員扮火箭兵團
去玩下D小遊戲當對付左火箭兵團
就會有小禮物

唔止挀興旅遊業
仲帶動埋其他行業！

你個腦裝屎？

係隻鹿走過黎比人捉
然後比班膠層趕走咗

後續返而似FF

香港廢佬掌權，無計啦。。。
呢個千載難逢嘅機會。。。我估班膠層一定唔知任記幾受歡迎，同埋我相信任記分錢應該都唔野少，當然佢哋係值得嘅！

仲記得當年香港真係超多人玩Pokemon.
當年連Apple WWDC發佈會都出左張荃灣海濱嘅相，超多人捉精靈，我都經過去玩過一次，真心多人到癲。。。

根本靠班咁大個人都未必入過海洋公園玩既膠層去管理係死鳩硬 一味淨係識諗點掠班大陸閪水

其實單嘢要推上報 好大回響先會有返機

垃圾管理層

另外USJ嚟緊都話會開任天堂park，好期待呢

直頭係隻鹿企係你面同你講你拎我隻角走啦
然後你話驚整親手不了

我覺得賺得返曬黎

好似有記者跟緊
最好搵埋議員係立法會到問班官同高層

機會點都大過佢年頭提果個PLAN

最幣日本經濟比個武漢肺炎搞到都唔撚掂
邊鳩得閒理你

超高質計劃

有錢都自救先

屌 如果係我一定去

睇係好似好天馬行空
但日本人既心思我覺得做到咁都唔出奇
煲到咁大然後話假既打鑊佢

邱騰華說，海洋公園並非一盤生意，港人對公園有感情並非基於公園賺錢與否，公園對香港有獨特性，亦曾經有輝煌的日子，目前面對困難，不希望公園成為疫情及經濟低迷下的犧牲者，令多年來建立的品牌付諸東流。他認為海洋公園有能力重新發展，不需要依賴政府。

唔怪得BAN啦
都唔當係一盤生意

條橋真的唔錯

比依家好得多先

好正
咁正嘅idea都唔用抵你執

Dnlm出左我第一個買年飛個個月入去玩

真
自己玩死自己

咁正都ban,班董事都on9

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118 229 321

執柒咗佢，唔執係你政府無能嘅面子問題

同台灣差唔多
好多台灣肯捱肯窮移民 但都係同番台灣/大陸/華人玩
我都幾欣賞佢地既毅力同勇氣

我自己對小精靈無乜愛，但如果真係有，"AR 樂園" 呢個idea 都夠我去玩下打下卡，我相信其他人都咁諗。然後有部份人可能慢慢對小精靈有興趣，會去買周邊產品，跟著又更加有愛又返去海洋公園玩多次。呢條橋真係有得諗又雙贏。可惜班膠層。

向少幾次日本 唔比錢日本人賺 就可以上車

仲有後生有玩的

難啦... 件事揚晒，唔通叫班高層去求老任咩？就算肯求，老任當初咁被人拒絕，會唔會咁順攤合作返？

點都會貪新鮮去一之先
去過提唔哂又覺得過癮既未再去或至買年證
無得輸

任天堂睬你都傻
當初好聲好氣點你,你又吊高嚟賣

日本老任點會批

改做 厲害了我的蟈主題樂園

就可能會批 大大大大力奶

垃圾港共

點解係香港搞？日本大把樂園啦

成個樂園玩Pokemon go都幾爽，
個樂園有稀寵，到時個個都黎香港玩

成個方案係唔只係搞起OP
而係成個旅遊業

推都無用佢執撚硬

火鳥洞穴呢段唔似ff，因為嗰個位電梯望到但要兜一大個彎先至去到

已經唔止旅遊業
係連文化創意產業、生物等都搞起埋

我睇完都唔覺得似FF
最好焗到園方同政府認

因為唔想同任天堂分錢囉
咁簡單

呢類機構只係退休公務員同權貴嘅退休療養院

但係改名做寶可夢

班廢老塞住晒係度但又冇腦 剩係識阻住地球轉

齋睇字都覺得正

家陣唔好話分錢
就嚟破產

幾有吸引力 可惜高層

其實過往外國有 pokemon go event, 香港都有唔少人飛去玩.
好似係台灣, 日, 韓搞果 d 咁近, 更加多人飛去join, 順便當去個 short trip..
好似pkm go有搵香港傾過, 但各種原因 ban 左..

香港高層10個有9個都係廢架啦

搵中大迷你龍做代言

班鳩層想出份糧咋 同你諗咁多
唔做唔會錯 蝕晒未問正苦拎囉
又唔會肉痛既
屌

Wa diu冇得輸，覺得pokemon go好無聊既我都覺得好吸引

全球第一
邊有得輸

做又36唔做又36
做咁多嚟做咩

乜9都BAN

唔止go
比卡超大量發生年年都好多人去

衣家改做共產黨樂園算啦 入到去就扮紅衛兵周圍批鬥人

家陣全香港都批鬥緊
洗鬼入樂園

不思進取的廢老膠層

冇乜幾可見到個post成37頁都係一言堂同一個方向嘅意見

大家都係覺得海記同港共抵死

拆撚左佢啦。開環球影城啦

D膠層做衰海洋公園

可唔可以請教下盲人係點上連登?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

北京有仲會唔會嚟香港開

佢哋唔係盲
係心盲

早就要應用VR啦，似法國果個
唔好話又係考慮將機會讓比廣東

呢個合作基本上無得輸
本地海外遊客都殺晒
本身都唔係好想海洋公園執
但如果呢單野係堅既聽日好執左佢

Pokemon邊隻野叫護神犬仲有咩係可丁

點計都好過班離地人諗既plan

物撚野寶可夢，大陸老翻不了

寶可夢?不了

有咩方法可以推大佢

有咩方法可以推大佢？

如果政府想留海洋公園，依個真係唯一出路

啱啊
dnlm皮卡丘樂園
不了

搞得成淨係出Pokémon Go嗰下已經夠佢賺到癲，搵慣支那人easy money，已經唔識進步，執柒咗佢啦

搵記者跟
搵議會係下星期個會直接問公園同政府

正係班寵物小精靈班發燒友已經發發聲啦

嘩屌， 有呢個plan即刻 鹹魚翻生，

但係你諗深一層而家政府玩利益輸送，
高層都冇諗住長做，
個個打算做幾年袋一筆就閃人，
你估佢會揀一百幾十蚊個客慢慢賺年尾分花紅，
定係政府注資一百幾十億 左手交右手執番個零頭 賺得快啲

看透世事了

Cls

仲可以keep住哈佬喂，到時搵人扮耿鬼，鬼斯通

保安則會拖住穿著護神犬服裝的狗示人

好得意

全世界PKM迷一人去一次都FAT FAT

成事會有鬼斯通鬼屋

成場日本妹

high乜撚 到最後入面全部寶可夢
你入埋我果份

大陸人管係咁加啦

cls, pkm 主動搵你，即係送個大brand 比你賺錢咁濟，咁都唔要

如果純粹改下AR system 同裝飾，我諗 1億都唔洗

高層心諗要俾錢PKM 不了

每過幾年就換一次任地獄既唔同game
諗起都正

就當要100億都抵玩過本身政府提嗰個plan

因為班董事都唔會去呢啲主題樂園

Sony 唔通搵Sonic?
完全諗唔到有d 乜野卡通係岩全年齡
垃撚圾

仆街

一日係果班人管理 一日都唔支持繼續

係精靈寶可夢

仲有任老任D gmae賣，唔洗幫襯狗源

721 831 101 1111 1112 1117 1118

超音鼠係sega喎

講真 唔係好信 任天堂最注重自己IP 唔覺得佢會放手比你呢間得香港有既主題公園亂咁搞自己個品牌 仲要吹到咁大又pokemon又mario

好正

老任大把GAME

同埋唔洗炒switch
呃你入場買都平過依家個炒價

賣埋周邊FAT FAT

擔心遭鄰近地區抄襲咁擔心都正確嘅

我覺得唔會plan到咁詳細，有D假

同埋成個plan全部都係第一代精靈，好怪

一聽到好正就衝過去玩個啲，記住唔好有口話人無口話自己

PKM吸金量咁高
老任主動黎都唔撚識攪
如果攪到分分鐘1日既收入已經係大半個月既收入

如果真係咁搞
佢就唔需要再依賴中國遊客嘅收入

個target就會變成全世界
Pokemon fans真係多到爆
唔單止亞洲 歐洲都有大把
一定發過豬頭
就咁日本遊客都會多咗起碼幾十倍
帶旺埋成個香港旅遊業

明明係好時機令海洋公園 甚至香港脱離單一市場
真係唔知jm9
班膠層真係歴史罪人嚟

建議合作咋

有無諗過佢地就係唔想咁

一開始Pkm go 都係慢慢加，
公園一年加10隻普通1隻稀有
有排都未追到game版本啦

你真識玩

算吧啦，咪又係叫寶可夢俾我地封殺

所以點解要執柒左佢先, 然後就開過個新既
清撚走晒D 廢老廢中先可以有新環境

同埋一向pkm最賣得錢係呢151隻

如果仲係盛智文管佢一定會合作

執咗佢廢事柒啦

都好過比錢睇大媽舞

個計劃咁出色，點蝕錢掠水

重點係啲廢管理層

知得太多了

cls 呢個冇得輸嫁喎
班董事咁撚垃圾有錢唔識賺既

因為無水CAP

如果一日放一隻水君出來,班中年老年住果度都似

吸引到人玩 賺到錢 驚閪

我咪寸緊佢無game 要搵合作game 先有人識

屌你 而家班中年人 先係細個玩第一代既細路

傻啦，蝕錢咪搵稅金埋單囉，反正實通過嘅，驚wt?

mario

保皇今次過唔過都煩

和你SHOP根本就冇撚用

而家興打卡，
今季pk mon下季mario，仲可玩期間限定
點會吸引唔到人

你將過山車crossover 迪迪尼巴斯光年玩法
放係唔同季節到又可以再玩

咁都叫點左屌明路出黎

而家扔錢請老任救亡

我覺得同時間用咁多部電話打機係雜技嚟

家陣人哋睬你都傻

一部都睇唔撚掂仲要同時睇咁撚多部

痴撚線 如果真係搞得成呢壇嘢賺撚到笑啦

最後整個大亂鬥
威威獅令同mario 對打

以pkm係全球既受歡迎程度
即刻令海洋公園變到可以同環球影城同迪士尼爭客
而且只要keep住更新少少野唔洗多
都已經大把人重刷
班on9膠層真係
正如濕鳩野政府成日話啲4、50歲上撚哂岸既人話自己熟悉青年需要一鳩樣

不如直接執柒佢然後政府再同pkm 合作好過
好似迪士尼咁

一定多人過op

d 動物又可以keep 番

屌海洋公園真係on9

halloween 有恥鬼果d
夏水禮有一堆水冰系
聖誕玩mario 派禮物
復活節玩吉利蛋 xx 蛋

越野飛車改為礦野傳說

根本成手好牌

應該會多人過universal studio啲公園
仲係全世界都會有旅客不斷嚟
班高層個腦係咪裝屎

如果照佢咁做
真係可以同迪士尼揮過

無限發揮

網上流傳任天堂曾向海洋公園提出合作，變身成寵物小精靈主題樂園，包括於園內加入近年大熱的《Pokemon GO》，但傳最終被否決。海洋公園發言人表示，任天堂從未與公園商議有關寵物小精靈樂園的提案，有關網上消息屬虛構

如果真係做嘅話 海洋公園絕對有機會成為全球最受歡迎嘅主題樂園之一
可惜班管理層真係太on9

即係usj咁
真係識班動漫迷年年為咗usj飛日本
貪佢活動 精品唔同

..........

DKLM

我都信係假，日本自己本身都未有嘅野，點會比其他地方做先，如果按照日本人性格，好野留國內

見字都想去睇下
不過 啲管理層真係

好似劇場版咁
整到好似水之都/時空塔咁整個地標建築
仲可以順手出埋劇場版電影
賺到笑啦屌

老任都係奶共

不過btw ，如果真的話，老鼠公園會仆街

非執行董事全部無人工

廢物高層

屌我都打錯
自對一打

佢介紹到好吸引
我覺得同以前香港 半導體工廠變迪士尼一樣
支那肯撚定想插手 好野點可以俾香港
個Pokemon park 分分鐘 香港BAN左 之後就係支那出現

第4代既高科技樂園

因為佢地就係唔想香港可以唔依賴支那

海洋公園高層正垃圾，一張好牌都唔識上

盛智文走左就走下坡可惜啦

真係唔可以低估pkm既受歡迎程度
Pkm go 係美國仲有超多人玩緊

啲人日日入去捉小精靈，賣年票都賣到笑

you know that feel

諗起都覺得好撚得意

賣精靈球

就算真，任天堂嘅條件都一定好辣

同🇯🇵King合作係政治不正確
損害14億中國人民利益

篇文講到話任天堂想搵環球影城合作失敗 我覺得反而唔係不可能 因為1. 環球影城全球知名度高2. 大坂入面本身已經有 合乎成本效益
我唔認為任天堂會降低自己底線 就算退一萬步講佢肯搵小型啲既主題樂園合作都會搵本土既主題樂園唔會搵到黎香港 因為佢本地人對任天堂既消費一定多過香港人

都係我個人對任天堂既了解姐 如果想FF下任天堂同香港主題樂園合作咁又冇咩所謂既
我純粹覺得雖然海洋公園既管理營運係好有問題 但係都冇需要用呢啲幾乎0可信性既新聞詆毁佢

係，假新聞，就算搞，正常都係日本本地搞

真

除非簽不平等條約

錢香港出，股份只佔好少，等等。

辣過老鼠公園份合約，我就信。

此post 已
完

班高層高官全部都係廢老
好意思話而家班後生點點點
自己糧就識出野又唔做
當正自己係退左休咁
想退休就死撚開咪撚霸住啲野黎做啦
當撚左份糧係生果金咁

諗下都扯

寶可夢樂園 點會叫寵物小精靈.......\

唉...

出咗我真係課金入去玩。我的天。。。。無得玩

痴線有冇咁想玩啊
小學生？

其實我真係睇唔出有咩理由要ban
CLS 宜家個政府就係成班無腦嘅係度lead
Creative 喎 成班古代人講香港要創新

低能

講真而家馬後炮連登仔就個個話好想玩

我都幾肯定如果當時真係推出

連登一定屌到仆街

垃圾game好無聊 配套又柒 搞唔掂海洋主題 走去掂pokemon做多咗啦 而家四不像咁啲膠層個腦係咪裝屎 懶係新穎咁 想學日本嗰度又學唔到... 不能盡錄

同埋講真ban得點都有啲原因 可能係經費太貴 可能係冇政府資助 可能係同佢哋發展有衝突

雖然我都支持搞下新野

睇圖好啦
驚你去到見到成陣柒味想笑

就死不如反手一博

d濕鳩高層切腹啦
咁高嘅牌都唔識上

佢仲可以開返而又有得免費/佢跪嘅話會去睇下

間店本身係咩？無咩印象

海洋公園正陷入財困面臨破產，其方向定位廣受討論。網上昨日(15日)流傳一篇聲稱是海洋公園職員撰寫的文章，指任天堂曾向海洋公園提出合作建議，把海洋公園變身成寵物小精靈主題樂園，在園內加入近年大熱的遊戲，結合AR技術，同時做到動物保育，但傳最終被董事否決。海洋公園發言人表示，任天堂從未與公園商議有關寵物小精靈樂園的提案，有關網上消息屬虛構。

睇字都射左

都唔知篇野堅定流全部野任個所謂既員工自己吹

本來係山下賣相嘅總部

海獅就水伊貝做
海象又海獅做

IC

如果係假，高層見到呢條好橋仲唔快啲上
正一垃圾

吹應該吹唔到咁詳細
如果吹到咁勁，海狗好快啲請嗰條友去返工度橋救亡啦

真心吹到好DETAIL

屌如果出嘅話我即刻去玩，死廢老管理層無處不在，靠佢哋唔怪之得香港而家咁 樣啦

算啦班高層根本on9
你唔係換過個班底根本冇柒用
好老實講
海洋公園12年
能夠係全球最佳主題樂園嘅原因
係因為果陣啲新野多到仆街
果陣去海洋公園係真係可以有啲新體驗
但係過左咁多年
淨係攤大手板攞錢
你依然攞啲舊嘢
唔加新元素入去
坦白講
根本唔sustainable
50億容乜易搞撚掂
個水上樂園又飄移又delay又爛尾
真心覺得係啲高層廢
員工想搞好都唔會掂
諗呢條橋嘅班底
趁早過檔去啲你值得去嘅地方啦

叫高層嚟呢個post研究吓
有好多高手

如果佢哋以切腹示眾做賣點，一日一個，包佢日日爆場

頂

如果當初批左 實上幾日旅遊版 因為係全球第一間寵物小精靈ar主題遊樂場 全世界得海洋公園一間

就咁睇標題都知fake news

政治不正確，日本野港共點會批，搞葫蘆娃主題樂園咪批囉。

叻叻豬，一接手就收皮

屌 剩睇字都濕哂 門票650我都比